今日維園有冇人要氣密鏡/其他安全裝備去游水阿

上面表格填資料留tg 我地到時會約你去附近安全地點拎

係留tg唔係ig 頭先寫錯

我係之前裝備統計果位 大家信得過我就留

想問下如果我無豬嘴又無濾罐咁可唔可以拎晒呢兩樣？

頭先post留左既唔洗再填多次 我有留底

可以多選

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！

1. 開個account
(唔洗用自己名)

隨意門：

2. 去主頁 "熱門" 搜尋關於香港既字眼

(唔好search hashtag因為會出唔到d好熱門既post)

建議直接搜尋(with隨意門) ：

Hong Kong

Hong Kong Police

Demonstrator (會揾到香港示威者/支那人外國踩場既新聞)

Pro-Beijing (撐共人士)

Boycott Mulan

China

President Xi

香港デモ

香港

3.揀自己友既post, 㩒心心 + 轉推並包含評論
Like + retweet with comment

評論Comment 簡易例子(可直copy) :

Support Hong Kong!
#BoycottChina
#Hongkong
#香港デモ
#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#BoycottMulan
#HongKongPolice
#HongKongProtests

隨此之外亦可以follow多啲同路人既twitter增加互相既retweet率
一定要將每日Twitter變成習慣！

等共產黨同你做埋face dectetion 最開心

琴晚推到今日都仲係呢句洗唔洗咁勤力呀同志

三百萬呀屌你

我想問下3m氣密鏡係咪要修剪下個鼻位先得？
同時用埋口罩就好似唔夠貼

最好唔好剪 加野就得 痴多塊海棉條係下方

諗住普通口罩算

留咗tg

同問，我有少量裝想擺低，擺去邊好